Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 118 ALL IN AVG4

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

13:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

======================================================================

毒圖時間

======================================================================

===================================================================

我先
Thor 6月派未
Irongg 第3日派未
DS 派未
重有好多單想追 好窮啊

幾銀？

R2值得訂啦 唔想要咩

點解好似少左咁多

因為派左貨玩緊

開solo ep5就想要
或者sidious ep3

其實$3800新淨46已經係好合理，算平，真係好想知邊到仲有得平？掉出來益下大家

Ds
你唔好屌埋wm mk4

唔知irongg 24號訂單 農曆新年有冇得拎呢

順便屌埋mk7啦

我冇單冇權屌

皇帝都無位放了
依隻要諗諗

Captain promo version 第四日
蜘蛛 次日
黃臀 二月
DS 次日

完全唔敢諗

Mk50 dlc

我朋友賣全新46，開$4900比人排，都比FB班中學乞衣話搵水魚，話全新市價只值$4000

低過4千掉出來，好快就比人搶，平貨唔係咁易有

想要貓

好正呀 係咪大概千幾蚊？

排貓

有無同你上釘？
同埋個櫃下邊果兩格可唔可以叫佢造果時做埋display 格？

又有

等avg4出啦

支射燈會唔會熱到仆街

咁我唔會長開 多數都係影相 同有人先開一陣 今晚收工返去搞搞佢先

終於收咗隻戰術bat

想收埋game同1989整返個batman collection

89版長期有人放

Aquaman 會唔會出mera , ocean master 呢

由訂到送到黎香港要幾多日左右？

我都見，上網睇下啲開箱咩評價先

入完89要入埋92

黑馬大黃蜂

只對black menta有興趣

Why not all

幾時先有marvel野訂
回坑之前1隻都未開過

好正 拎左貨但仲未有時間開黎玩

呢隻好似唔多見有，多數見人放dx12/1989/vgm series

陣間開盒sad到仆街就

睇番自己tactical suit Batman 係9月尾張單
究竟幾時先到我。so sad

早一兩日拎姐仲有保 btw哩隻有冇咩sad位要留意

隻貓

當日收未可取單都600
而家現貨先貴60

31號tact bat啱啱收到email

師兄5月單right?

31/7 動物單

閣下之前訂的HOT TOYS 蝙蝠俠 戰甲版 特別版 MMS432 已到貨,請三十天內攜單到信和廿樓Secret Base取貨逾期無效
岩岩追完iw cap 無錢拎

好想快的到我

batman?

全派 終於拎得

係咪仲有普通版?

你有無睇啱特別版定普通版

咁快派哂

480 定481係會場版
唔記得左
我張好似17號單

全派特別版，即係動漫版？

會寫明，480係普通，481係會場

仲以為有得拎
隻deadpool 全派都無收到msg

全派動漫版呀

Yes ar
睇番上面師兄應該Batman tactical 動漫全派
但我隻係普通版🤦🏽‍♂️

Lm

天氣凍返去打個靚丁先
送咗包A2貼紙

正呀，收張單大約幾錢？

7-800應該都有

見人放mk50單1600 如果12-1300實入番張

有無巴打隻IM係長夾腰? 想知會甩漆 甩成點

未到派貨水浸唔會啦

照咁睇出貨500内應該追到隻

你講原價+500？
講唔埋

係睇質量兼有冇人起勢吹捧

好期待最後會唔會補埋浮游炮益玩家

Thor推到神作咁而家加500可取都成地係

唔奇，復3開始多人入貨，街貨黎緊一定多。

預計復4d貨仲多

快開復4訂

ff

下，由原本d人睇淡會好似aou咁插
去到依加+500你覺得少野

a3暫時得bw一隻插

你開到咩價位咁闊綽

咁奇怪

有冇漁翁撒網咁各group同徵

而近日飾演 Captain Marvel 的演員 Brie Larson，在接受 BuzzFeed Brasil 時，便接納了一條問題，內容便是「到底 Captain Marvel 能否拿起 Thor 的 Mjolnir 雷神之鎚」嗎？」，她微笑很直接地說「絕對可以」。要知道在《Avengers: Age of Ultron》時，眾人都曾嘗試挑戰，但只有 Captain America 稍為拿起一點，因為 Thor 曾說過 Mjolnir 上面有一個咒語，只有被選中的人才有資格拿起來。不過若 Brie Larson 稱 Captain Marvel 是能夠拿起雷神之鎚，可能要期待 Marvel Studios 為此加入情節，或是由官方給予我們一個說法。

正常都拎得起 係復仇者聯盟果班太過凡人

佢呢？

47就係貴在呢度

變左石像啦佢

我上個月$5200買左隻三手47

交收果陣個賣家話佢$4700收返黎

不過好彩都算新淨靚仔齊件冇生點點就算

47真係升極都仲有，avg3 果期都係四千尾

i have been falling for 30minutes!!!

加個2.0頭可能重正

唔止47，係所有小貨ge都會慢慢升

句嘢有聲

有d 怪

吳彥祖 ？

我都分享下我個隻全黑衫 不過我都係覺得個頭雕差咁啲野咁 不過呢隻當粗玩過下手癮就算數

$5400我都想賣

全新46幾錢入手先正常

有無巴打知會場隊長派到幾號?

250 DP 單都要講價

話唔定志在撚狗姐

新出隻luke抵唔抵入 個髮型幾正 不過想有埋jedi袍

風吹個髮型我反而麻麻
Jedi袍可以另買架啫

記得之前有巴打話放張$100紙上去賣都要還$80 fb真係

咁巴打你諗唔諗住入
不過見佢一年又出個隻luke

首日已經狗沖左
其實依隻好抵買 個價錢多平 料又多
Luke無咩款可以再出架啦

聽日即刻擺低訂
Btw jedi袍可以另外買？

後生版Luke仲有機師既

〔求指教〕第一次上sb拎野，有乜要注意？

岩貨就走
唔怕麻煩可以即場check

問佢有咩開緊訂，唔理係乜都訂左先

有唔少人放1200現貨喎

Facebook班乞衣，就算你賣$50，都會有人講價/排

請問巴打係邊款西裝同素體？

係 FB 真係好撚多乞兒,
放過一兩次野都怕撚咗

仲要加埋堆中學生

買左先算

所以有時真係想 排價 係真係要 比左錢先
班人唔知有無興趣都排。真係比到你又搵其他藉口唔要 （純FF

Block唔到嫁 賣4000 排3500 點比到。

我有第一隻開頭見到佢又出都屌咗聲諗住唔買，
不過睇真 d 其實第一隻個頭雕係有 d 唔同個口冇開噤大，
又鍾意個吹風頭所以都係乖乖比錢，其實千六蚊黎講係抵玩嘅

應該係第三廠果 d

個櫃淘寶？有無link巴打

淘寶副廠大把，副廠有d長過HT果件，我覺得仲靚過HT果件，如果本身想後追ep6 luke 不如訂新果隻，多野玩仲唔洗食炒。不過ep6 Luke 個死星地台真心正。

琴晚開左隻tac suit bat撚左陣 好正

之前呢度仲大把人吹淡 明明好正

巴打成件事整左幾錢

Odin 原價幾錢?

因為係dc

睇返隻手套原價5780
個post寫3280尾數即2500訂都有人訂

不過..老老實實
真係抵個班友死
以為隻隻有得炒 乜春都訂
又唔係玩
蟹左喇家陣

Taobao有咩keyword 可以搵到 不過上年有地台靚好多

今次IW蟹咁甘 AVG4時會唔會少人訂d

到時班懵撚應該去晒追啲熱門角色，低收不是夢

lm

啱啊
又要炒 蝕放就話排價個啲係乞衣
輸打贏要 你估你政府官員啊

要來了

唔係分享下佢之前上色嗰d咋咩

[url]【1:6 兵人用 升级定制版斗篷外套 HT星战安纳金可用 接单】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥TV0dbNA89rw￥后到👉淘♂寳♀👈[/url]

67 leia ? Sw ?

岩岩睇左 係分享舊相

好撚靚

今日上貨未

大家可以著返條褲，舊相

舊㗎

Body係bd001 窄臂 如果配loki嘅話有啲矮
西裝就poptoys

平放就係炒家抵死？
訂完先覺得唔啱唔要得唔得呀
我就係覺得大貨比我預期中出得唔好
所以放單既例子

你預期中有幾好

我有ver 1
覺得ver 2無乜戰損太乾淨
同埋都係太瘦
外觀上同ver 1差唔多所以放
（我知件衫質地好左
但呢點唔夠驅使我同一款儲兩隻既理由）

本身個sample 都差唔多wo, 點解你會覺得有大分別

我都頭已R

炒價唔同

我返而想知有乜野買完唔啱放出係冇唸過蝕錢
又冇人話你唔訂就殺你全家 唔係扺死係乜
條路自己擇。。。。。

成日見啲人讚2.0好過1.0，第一次聽1.0好過2.0

因為期望大貨會改囉
你玩得ht多都知有時大貨會有改善嘛
好條iw隊長咁
你睇官圖你會知件衫係膠？
iron 蛛你唔攞上手都唔知原來都算扭得啦
有時d角色鐘意
都會照訂搏下佢改改既

第2隻都話丫...
Dp 2.0咁多野玩 唔係蟹咗點會屌

玩家就唔會屌嘅 反正自己玩
蟹左要蝕放個啲就。。。

我無話要賺錢喎
唔啱咪照市價放出去囉
唔存在抵唔抵死架喎

iw 果d 都叫大改？？？？

mk 3 咪最經典囉

放左隻舊，留隻新既好過啦

乜大改呀

Deadpool2.0其實已經出得好好，無咩好挑剔

唔係好明你地個logic
跟市價放
放高就仆街炒家乜都炒
放低就抵撚死無人指住叫你訂

結論係ht既野無論乜野原因都唔可以放既

佢係衰一樣野 就係唔係avengers

你話好似iw 隊長咁改法嘛，但iw 隊長果d 改唔會有超大分別wo, 所以dp 一樣程度咁改都唔會令佢改到同1.0唔同

今星期派咩呢 開訂咩呢

你都on9, 屌人炒貴係屌d 類似stan lee 開4500天價果d, 我就唔見正正常常賣單post 會比人屌

絕對比1.0好好多，無可能差過1.0

未必 deadpool個條友好似話唔拍 呢隻有機係最後一隻

隊長係例子黎
（其實隊長咁改都好大分別）
即係話有時真係到出大貨先知係龍定鳳
我期望佢會大隻返少少
好似自殺同bvs 肥蝠果個case咁

吓？
咁我就更加唔明
即炒貴幾舊就無罪
平放幾百就抵撚死

起c拍見到隻45開2000
咁嘅樣夠膽話只開盒check件

dp 大隻d 做mud9, 呢家果隻太瘦真係第一次聽

換埋手

如果會開x force佢肯做返dp
但一定冇第三集dp

好老實啦，有幾多個case係你講果個情況先....好明顯之前A3熱潮令到有班人相信「ht marvel單就算唔大炒都唔會蝕」所以先咁多蟹單出現啦

Btw人哋又唔係屌你係炒家，你咁嬲做咩啫

利申支持炒家入多啲貨，A4一定炒到上月球

本身演員都大大地隻架
戲入面dp個身都厚都漲架

其實每個人要求都唔同
你鐘意你咪玩囉
我覺得唔啱咪放囉
唔明點解蝕放就低撚死
唔通我夠話你原價入又係抵撚死啦喎？
宜家1200都有你買咁貴咪on 9?

睇住啲mk50單係咁跌好開心
目標1300左右收張任何時期單

我無嬲呀
不過唔係好明呢度d人既邏輯姐
平放又屌貴放又屌
炒高幾百又唔知點解算無事叫正常

目標1300或以下

心涼吖嘛
真心講句我都心涼呀

而家最驚啲人見唔炒得唔拎貨+ht唔出貨
我張非首日又要等到2046佛誕

Bw 入 aou好定iw好

玩玩具要玩到咁

同玩玩具無關，因為受影響而唔鐘意炒賣行為有咩咁出奇，同佢係炒樓定炒玩具無關架喎

iw

不要問，只要買

等緊dp2.0插到1000$就入多隻
好後悔首日去左排隊訂

但宜家你地每逢放售既事件
都一致歸納為炒家喎
放ht就係原罪
大貨唔啱都質疑「你無睇辦咩」
其實任何商品都會有放賣架啦
唔明你地喺度屌乜

你會唔會俾人話抵撚死架

多蟹貨反而多平貨俾真玩家

我覺得舊果個心口彈窿好好j

等EG

loki聽過未？

WM

咩叫你哋
我嘅言論就淨係代表我自己，我話見到啲人一窩蜂去搶marvel單而家損手離場我好撚心涼

就如同你話因為大貨唔合心水先放，咁我都無屌你抵死丫，唔通我又講「你哋」？

如果升左我覺得唔啱跟住跟市價放單
你咪又話鳩我死炒家
總之一放就屌

2.0配件係多，
但高踭鞋、獨角獸我自問麻麻
係件 x force 黃衫緊正
所以我考慮bid件衫算

如果EG出返紅髮就真係想入iw 但係又唔知

你想叫人唔好一竹篙打一船人，但你自己又一竹篙打一船人，咁點講落去

岩岩入了ds第3日單

咁不如你碌返上去睇下
呢段咁大段既討論係點樣開始先
你答我心涼我就自然assume你係支持「屌」果一方啦
咁咪「你地」囉

幾銀收 想放

提提你：我ca第三定唔知四日單，仲未有得拎

我立場係點已經講到好清楚
而且點解咁多人放單大家心入面應該都好清楚

如果人哋唔係屌你，建議巴打你就唔好對號入座了

所以唔明點解佢話第一次聽

btw我覺得dp 2.0係好過1.0既
但未至於好到要去雙修

Ds 第3日應該會慢首日1個月
利申收左次日單

明明講緊dp你要搵到又loki又wm你講哂啦

我覺得Loki 1.0 2.0同3.0都好正

順手一屌，候活你派ca未呀屌

我好奇問下點解人地正正常常放單
會俾人話抵死
咁啱我又之前有放dp
我都想知道自己點解抵死嘛
究竟點樣放野先唔抵撚死呢？
係咪下下要46放3800呢d case先叫正常呢？

有人話未聽過1.0好過2.0嘛

3.0簡潔
型，靚
頭盔又blink又型

題外話，
聽日eb大減價播

可惜頭髮無造分段
（好似長髮雷神咁）
搞到個頭郁唔到

我話未聽過有人講dp1.0好過dp2.0囉 打少dp兩隻字真係難明咁多咩？ 你係都要拉埋其他嘅黎講咁冇野好講啦

咁我都無話dp1.0好過2.0

同埋打少dp兩個字真係好令人誤會
起碼唔止我一個錯回先啦

咁我咪講咗俾你聽點解囉，人哋又原本又唔係針對你而發.....

你講46根本無意思，因為鐘唔鐘意同接唔接受不嬲係兩回事嚟，定我要日日登大字報屌？

「你哋」啲logic我真係理解唔到，收皮算

我都好混淆

扺死 邊個叫你咁遲落坑

ht post日常

網上或現實世界
覺得有問題就出聲架啦
如果下下要關自己事先企出黎
咁呢個世界就玩完架啦

起馬佢地係圍住ht呢個topic爭論

咬我果d狗係私怨

唔知咩logic
人哋屌炒家損手放單，佢就話我都係放單，點先唔駛俾人屌，你本身唔係炒嘅咁上心做咩，想拎良好市民定傑青？

香港好大件事啊 你幾時去禮賓府同特首辦幫我地發下聲

我就係見呢度成日屌人
想搞清楚個準則係點姐

買到貴野就更珍惜 ，收到便野就玩得更加開心
每人心中價值觀不同
吵來拖7
冬天啦，留返淡氣暖肚啦大家

呢啲你去問下咩原子冰，風神bb果啲啦
幫你唔到

逢有遊行都會去，放心

日常嚟架

屌樓主老母 霸撚夠post開未 死仆街食屎狗

冰你老母

隻腳成塊甲甩左出黎 係咪都要成隻換？ 我唔想成隻換

自己痴番

要

仲未上貨/開訂既？

我張22號Thor單

我張6月10號

今日無貨到，明天請早

已正評

屌人洗閪講準則咩
我既準則同你既準則都唔同

你係咪成日放流料呀

明啦
總之除左自己係真玩家外
其他全部都係死炒家
不論高賣低放

放5月mk50單
TG:@edse96

入左第一隻batman 又想追番之前個啲

因為大貨唔得所以好多人平放手套單
原來係咁。

抽到天昏地暗

手套真係送都唔撚要

原價

今次新版冇咩

幾錢？

入左tac bat？

原價-500都無人問津

係

之前大量-1000都係無人理

其實少少想追JL輕甲
真人頭好似幾好J

我諗自用既得3/4成

ht果個真係唔係特別靚，又冇gimmick
你話手指郁到/藍牙喇叭都話丫
又或者收錄左d對白/音樂都好
ht整呢舊野堅失敗
就咁一舊柒野擺係到，仲要個手勢柒過握拳

當初咁多傻仔走去訂先好笑

輕甲我都追

一時既衝動
換來二千五訂既後悔
捱埋全數仲慘

不過人地可能好有錢唔葡萄得咁多

啱價就入啦，肥賓都唔知有冇下一套 Batman

咪同你撻左件hazard皮套訂一樣
大家都係2500
傻鳩

因為輕甲我放咗隻重甲

傻鳩，你又係ht post講無謂野？

其實你敢唔敢出來私了
唔敢就摺埋啦，比哂機會你
你依加做乜都冇用架

你班傻閪friend都死淨你係到吠..
好頭痕

同你一樣師兄😂

三瘋呢隻狗點解吠極都唔精

mark 2好似擺咩pose都柒柒地咁

希望今個月可以派隻黑豹俾我撚下啦

Tac bat幾錢追單 我都想入

ching tg?

新版無袍
所以1.0總算有啲價值

我入左800，而家好似700都有

輕甲我都追左 同tac bat會唔會有啲重複左嘅感覺呢 但有頭雕真係

算唔算sad位

淘寶有冇46頸圈

咁小事當戰損算啦，上去換仲sad 過你

一定又係死炒家
ht野係唔撚會訂錯既
真玩家訂左一定無悔

1.0個頭雕都唔同2.0
1.0直望微微開口
2.0一個直望露齒，另一個斜視微開口
2.0冇嘅就係1.0頭雕同袍
同埋地台唔一樣，應該係咁

手扣呢
同埋比皇帝電到反艇ge反領呢

係wo
件衫一樣，應該都反到領

所以howard冇死錯人
要齊ep6Luke 造型，要買齊兩隻
今次最吸引都係個tatooine 造型

擺行路pose

唔係啵，我覺得好多pose 都好正

你張枱都有sad

呢D透明架 應該SEARCH咩字 ?

係你fd個fd你都唔揾佢

PUSH

所以一係全新 一係唔要
咁做最好

後追全新中sad都係冇仇報

唔好咁執著啦

就算全新都有機會有sad有軟，真係睇彩數

直接買全新啦，就算有sad都唔洗勞氣，唔洗比人呃，當抽獎

岩 我就係咁意思 有sad都唔會係比人凌辱完個隻

錢銀事小，啖氣事大，到時大家有排嘈

THANKS

7月先入坑後追左10隻im 全部都係收啡盒未開真係唔洗煩

Rich 我得兩隻

想hottoys開spiderman套動畫嘅訂 好好睇spider gwen好吸引

算啦唔好收啦
等佢出好野自己訂啦

叫佢回1500
再平1000放返隻野

你幾錢收?

same

Poster個look都幾正
黑蜘蛛加zipup

啲錢留去出mk50 同 mk7重好啦

其實點玩先會鬆晒，新入坑得隻Anakin，會唔會都鬆？

Star Wars 會員係點做？ 六個月內五張訂單

Anakin驚爆皮好過啦

main point

會唔會再收全新46？

好玩過千秋

想問各位巴打2千入二手mk45價錢如何

定2400入mk43好

係，我見幾吸引，1516買唔買好

唔急玩既話 上SB訂43啦

咦乜原來43仲有得訂

問清楚嘅意思係齊唔齊件？

之前見到2000全新 不過最後冇買
因為嚟緊個啲正過50好多

巴打意思係新一批collectible嗰啲？

Mk50 mk7都正 又有頭 mk7又多野玩

Btw 43多野玩過45

45整體上整得冇咁好

我個人既感覺上

所以諗緊
我budget係2千鬆啲都得

Mk7睇過好似炒到好貴

係，43套甲我都覺得靚啲

自己訂43啦
Mk7普通版貴200都有 又下年年尾先派貨 到時又有錢啦

只係mark 7訂係1500

我放43訂單$900

巴打我要

趁依家冰河時期好快啲追貨
下年a4一出又炒起哂

你留tg 我聽日搵你
要訓

比返50雞加名都重平50

之前入左kingart HB同43 唔係我都會入Ht

Thanks 巴打 晚安

都未必
太多人訂喇

而且炒得起呢三個字定義 我覺得起碼係加一千先叫起

Cw ca ,mark 5 6 46 47, loki 1.0 , hb, dx11 etc

果d 加三幾百就⋯ 算吧喇

多謝巴打提醒
放心，菊花都會check清楚

有時真係唔好貪平，寧願比多小小買全新，就算有sad都無所謂，當自己黑仔，起馬唔洗受氣，大家又唔洗煩，口同鼻拗，見到咁多人中伏真係慘，晒錢晒時間，仲要一肚氣

聽日交收全新mark5 玩個時有咩要注意

等後頸變色

唔係膠版先會變色咩？diecast都會？

mk 5後頸就係軟膠

竟然？mark4/6又變返用硬膠

幾錢收？

你又話放

我認我仆街 我想訂
利申：唔知邊到訂 直線求Link

唔掂喎

冇咩選擇

有冇link

好似係淘寶

都唔知咩價位岩
放$4000你岩唔岩？

三瘋d傻狗好中意mon post
仲好中意屌鳩人幫襯老翻

搵唔到呀

唔掂

睇埋個價錢先再下定論

見有人話1000蚊左右

不了

副廠憑咩開到1k

ht唔知會唔會雕新頭
d老人頭成日整到唔夠老

大貨可能比第個阿伯樣你

咁我寧願留返1k等HT出算

跌過落地下就得

"平平地"

Vip?

ss batman 2400值唔值？見到旋拍有

啱啱見有人1900放二手mk43
好似都ok

諗住入兩隻
一隻全新訂，一隻就

做乜唔入唔同款

今日星期五

係派黑豹既日子

Luke好似係星期一

無野我睇錯左

3800

金豹個頭雕大家點睇

上iron spider

反正已訂 MBJ

次日五點

Irongg

DS又推早左 香港好大機會1月派貨
次日單表示關我乜事

可能派多一個鐘到首日5點炸

估唔到

呢隻我想衝現

Matrix

派neo都唔派DC

Ep5 solo

派埋neo

有d想訂 呢間信唔信得過？
定等HT再出

派多日Thor啦

會場隊長同gg派多幾日啦，第四日單都唔知聖誕有無得玩

見到呢間

岩岩都睇到 你呢間好似穩陣d

希望批垃圾手套夠30日之後唔好再上第二批，留返啲倉位派下其它貨

未入嘅巴好衝

即刻有人排1400

neo會唔會好快全派

應該唔多人訂

有冇巴打訂？

1500都仲排 啲人係戇鳩

Wtf irongg 1水派兩個半鐘

50到時有排你屌

派到首日幾點

派到第三水都仲未派完第一日?

730

首日真係多單到咁？

mk50 ds
唔急住玩，慢慢派冇所謂
其實都有好處既，多貨就一定炒唔起，後期單+100應該冇問題

好彩聖誕前都仲有neo可以玩下

Irongg一早收左第3日折扣單830 有啲後悔

隻gg已經俾我精液浸過無數次了

感覺唔差

有表情會正好多
general zod就係好例子

想搵雷神3 Thor 把槍

揸住張首日單，等到天荒地老

又要等30日派曬呢批先再派

Mk50等跌價揮手區

Hall of Armor

會場隊長仲係派到14號？

出marvel 滿意喇

mk1呢

6仔終於有屋企

ep5 solo等2019算啦
近排連出r2白兵又luke 無望了

Ep5 solo
Ep2anakin

為出mk1鋪路

【以1:6比例模式還原Tony Stark 的裝甲庫 打造屬於您的裝甲格納庫】

Hot Toys現再度重啟《鐵甲奇俠3》1:6比例裝甲格納庫珍藏品，讓鐵粉們能以 1:6比例模式，高度還原《鐵甲奇俠3》電影中 Tony Stark 工作室內的裝甲庫情景，強勢列陣各式各樣的 Hot Toys 鐵甲奇俠珍藏人偶！是次透過一貫極高度像真的巧手工藝重啟讓鐵粉們期待以久的《鐵甲奇俠3》裝甲格納庫，以1:6 比例精心製作出逾高38cm、長23cm、深17.5cm，分別備有單個、4套裝和7套裝供顧客預訂。每個裝甲格納庫均準確地按照著《鐵甲奇俠3》電影內 Tony Stark 的裝甲格納庫細緻打造，完美刻劃裝甲庫內部的精密結構，每個裝甲庫均內置 17 組白色 LED 和3 組藍色 LED 發光燈效 (AC/DC電源) 分佈在內部及外部兩側，並附送鐵甲奇俠 Mark I 至Mark VII 的仿 Hologram 貼紙，可貼於裝甲庫上的透明膠片，呈現出高科技感！此外，各組裝甲格納庫均可以互相連接，讓鐵粉們於家中陳列出各款 Hot Toys 鐵甲奇俠珍藏人偶，輕鬆還原《鐵甲奇俠3》電影中 Tony Stark 在地庫內設置的裝甲格納庫！

由即日起Hot Toys香港專門店 ─ Secret Base接受顧客預訂: 預訂價：
單裝版本 - HK$ 750
四套裝版本 - HK$ 2,850
七套裝版本 - HK$ 4,800
（另備有會員折扣優惠）

備註： Hot Toys Limited 及 Hot Toys Secret Base Limited 保留更改上述活動之條款及細則的權利，如有任何爭議，本公司將保留最終決定權。

Iron Man 3 - 1/6th scale Hall of Armor Collectible (Set of 1, 4 and 7) are now taking pre-order! Customers can come to Hot Toys’ Hong Kong Official Store - Secret Base to pre-order starting today!

Note: Hot Toys Limited & Hot Toys Secret Base Limited reserve the rights for final decision of the above terms & conditions if changes occur.

如果大貨大概係JC Hong po個個 就完全收貨
但係官圖真係好趕客

我就唔為頭雕再比錢啦

我都覺 本身驚個頭真係好唔掂 先想買DLC
但係睇完JC Hong個隻又好似ok

寧願佢出左lando先再出前傳
btw ep5 solo衫都做好左都唔出 似係搞緊個頭雕

想請教下大家, 如果呢set野抽起曬兩個頭同頭髮
仲會值幾錢?

Ep2 anakin 喺dooku 啲官圖有半個影

之前邊個起道話rerun隻43,44就用嚟做reference嘅人好on9
而家hottoys係咁rerun野喎

依個唔算啦 得件皮 如果咁都計
maul都有出quiqon
你話好似當初obiwan咁出埋dooku個頭 or leia出埋solo件衫依啲就大機會好多

合金版mk1，指日可待

46

無啦啦又46
9唔搭8，係咪咁想要

你sure一定唔會出？

Diecast 1出過？

未出過合金版

又打架啦

所以唔算重出啦 一直都話合金七子會出 而家差1仔

儲7子既人都會買，但得一兩隻都唔知買唔買好

750蚊一隻，不了

題外話 hall of armor要幾大地方先放得曬

我都等下睇下有無跌價入隻

另外想問下有無人知全新1/6 45幾錢收係合理？見到y拍得返好多二手

5同6真係無得輸

我得4 同埋我有櫃啦

手揸neo 3月尾單

rb遲啲可能會有hoa現貨

我都覺得有機
43啲人係咁平放單 可能都會有

我都係，但買一個真係無feel

究竟買個盒入去罰企型啲定擺晒pose型啲

d槍好正呀

Neo派唔晒

好彩一月二十六一點九

差7仔
訂唔訂4個hall of armor好

其實點解咁多人擺真人頭係地下
獵頭族咩

後悔無訂neo

係咪咁蠢呀你
咁有新合金七子咪重出個櫃囉
46......你慢慢等啦

嘥左隻臂

咪睇下點囉叻人

幾千蚊黃臂唔用用嗰七百蚊hoa

一個太寡啦 講真我覺得係儲7子先會買

唔好買啦

又啱wo 慳返

2,3呢啲無靚地台先應該用

好想買 JOA 放套膠版，那有位你老母

Neo 成品冇走様

玩具av仲未有片

真係唔錯,有啲興,當買個回憶,快啲出AGENT SMITH就好

Gg 次日
隊長會場 第四日
黃屌 二月

幾時先肯派

真係唔講以為右邊係老闆

閪德果下真係柒唔切

等閒上sb j下算 加埋tony workshop同42真係冇位擺

雷神係全派

已經分唔到曲直

真？

未收到

啱啱上去加名 唔知有得派雷神 又要上過去

留名等收雷神保養單

終於派到我

蝕埋50蚊

已經睇化晒 又出貨等左幾個月

唔知各位知未 分享下
SB有貼紙送 加名都有

加另一張嘅名

Neo box art 好特別

咁我聽日去加名先

玩具Av出左片啦

出iron gg先正

雷神真係全派 比我想象中快

係真唔係呀

2019前全派到堅勁

亦代表淨返既都係玩家既訂單

我自己就未有sms，但見fb group有幾個收到全派email/sms

全派開心啦，宜家到屌會場隊長同gg啦

hoa係咪可以折開？如果可以夾份買平啲

屌 ht係咪咁等錢洗 俾尾數都俾到窮 仲要開hoa

睇完片 Neo好撚正

想即刻收單，好似800就有

閣下之前訂的HOT TOYS AIW Thor MMS474已到貨,請三十天內攜單到信和二十樓Secret Base取貨,逾期無效.
終於到我

呢隻要追趁早，如果唔出第二三集，有潛力上神枱

唔係咁易架葉師傅

尋日先找完雷神條數，今日突然出埋Neo
呢個月莫水了！

雷神同Neo 好突然，原本諗次日iron gg攞先

難道我6月既Thor 真係攞得啦

前日終於出左幾個月bonus 而家夠彈藥追晒成個iw d單了 sosad 有無巴打知 groot同rocket set / thanos / ear machine而家咩價位？

war machine sosad

Wm+100有

Thanos減100都有

Thanos 好多人原價/減少少走 好易收

屌你 終於到我玩啦 聽日拎

咁爽sosad 巴打知唔知尾數幾多左右？ 雖然唔鍾意佢輕甲造型 但成隊avengers 無左個敵人又差緊d野咁

好似無咩炒咁喎 正 買黎陪thor

好運既 2000就收到

100咁正？我見fb果d全部原價加400up既？

請問有無人知會陽隊長派到幾時？

差1仔究竟買唔買 hall of Armor 好

btw 我見hottoys有出過biohazard系列 黎緊隻bio2 remake唔知出唔出 Leon同Ada 出Ada真係必買sosad

拎貨排到後樓梯

尋日我係20樓問過，14/5

預你排壓佢價

咁癲

一係唔派 一係係派

佢6個隻我想買

邊6隻？ leon ada claire仲有邊個？

WM收會埸同普版差幾舊水

Thanks C Hing

sor get錯 第6集我見1600全新

5月14號一點
我咁記得係因為我係1點03分呀屌你老母

好似仲有alice但係麻麻地似樣

4月呀?

Yes, 4月。自膠

自膠上自膠

嚇得我我有張普通版1/5單 冇理由差咁耐架

會場+400
普通+200
咁上下

46呀46呀

隻leo 好撚正

六月中單拎得雷神

全派啦

啱啱上去拎完Thor 終於有得玩啦

終於畀你屌到出野

而家先上嚟講姐
Btw貼紙見佢唔係好多 不過唔知倉重有冇

有無巴打都有性趣入HOA?
當初入坑就係因為見到HOA+workshop

開始冇乜貨屌

新手入坑
上網睇到有人放第三日iron spider訂單
第一次接觸呢啲野 有咩要注意

最緊要睇張單有無爛

仲有冇其他要注意
係咪拎單上20樓攞貨？

可取單就直接上20樓
未可取就去加名

thx樓主
係咪拎住張單 自己上去加名就得？

係 唔洗同個個人一齊上

抽水抽到世界盡頭

張單無爛拎貨時哥隻會靚d

又多一個新手老司機等46

我見二手有人放二千

唔好意思，我新手想問下如果收隻全新1/6 45有乜要注意？會唔會時間太耐會甩色，之前買bandai shf 15年一開盒成手立痴痴好沮喪

主要都想問下價錢大概幾多合理

我比較想要全新，始終唔知嗰個人喺屋企對隻公仔做過d乜

45 1/6又唔係出得特別靚 都無人對隻野做到d咩

有啲話金新只check件嘅 但係一睇就知呃人 小心

全 sosad

買連啡盒未開嗰d應該穩陣d？

有冇人同我一樣想HT快出第2/3集版既Neo?

依度幾多個巴打會入hall of armor

45

我啊我啊

想知有幾多巴打訂咗fantastic beasts
Sb仲未有sample

得4仔同7仔

有啲心動，但$1500夠買玻璃櫃

我寧願用個1500去買玻璃櫃

Johnny Depp第二日單

候活出Depp哥一定唔會出得差

我都衝動訂左一套
但會照儲

jd應該有水準，係期望newt大貨可以再執靚dd

訂就唔會 但出貨有平會收隻
用嚟放mk7

好想佢出埋鄧sir不過唔知使唔使等到第5集大戰

買加大箱啦，不過拎得mk7個陣 都可能唔夠用了

食塵啦屌

幾時先派到我

岩岩先得閒開隻鋼蜘蛛玩
一開即派膠

左邊車得ok

右邊發生乜事

個頭塊磁石甩出黎

想問下有無人知e+派到幾時？

CLS

會唔會因為頭兩水QC太差 所有要執執佢先咁耐先派第3水

正常 唔好大驚少怪
一面機車 一面人手縫 緊身衫係咁

諗緊訂唔訂hall of armor 好糾結
得2仔 4仔同7仔

連登仔淨係識玩marvel? Matrix依啲經典野冇人討論？

算啦 套野99年

根本HT多數都係玩marvel

不負責任統計
Marvel 9成
DC1成
Star war 候活
其他 sorry1999

少人訂無計

睇返d開箱片，其實真係正常

Star wars howard

我會情願留錢追其他, 3個hoa 已經差唔多等於一隻合金im

訂左，聽日攞

香港分佈應該係
Star wars外國會多啲
其實想佢出多啲game series/名人
有ff過佢之前Bohemian rhapsody 上出Freddie
佢出啲名人都死咗居多

唔係話唔中意玩marvel，但見倒個個玩HT好似同佐Marvel掛勾，成個post可以差唔多過半淨係識討論im，見倒就炆

Gg派到幾時？

Fanboy多冇計
出最多產品又係佢（商業考慮），得Star wars 可以抗衡下

巴打都講得啱 本身諗住買7個hoa
睇嚟留返後追其他仲好

hoa係留比好有錢既土豪儲

人地講d乜你控制唔到，咁都要炆 巴打好大壓力

一個7百幾蚊 真係貴

之前fb有人又話縫得差

比人笑左幾廿個comment

買一隻做下display咪算 唔洗下下一排7住咁嘅

隻

想收mk7
仆街真係愈望愈靚
見好多都放2000up

痴撚線

因為單都$1500，要收好快

係
見到有人放1700同1850

玩具AV對於呢啲位實讚
ht 其實都做得幾好啊 你話係唔係啊 阿德？

巴打你放

可以變形，抵啦

係呀

本身我都有衝動訂(因為我都儲緊合金7子)
但係睇到7個價錢過5千就冷靜落來
留錢訂avg4/追多隻im好過

Thx bro學到野
岩岩睇開箱真係咁

但個頭塊野換唔換好
係痴到不過甩塊野出黎好麻煩

唔要舊藍色膠買普通版應該加100到200都有

關讚唔讚咩事

ht根本無咁既技術兩邊都鋒得靚

試下用AA膠？

上到去都可能幫你痴返唔換

要睇下有無人更新

開post招實有

年尾實有人急放攞錢過年過聖誕

我自己就覺得唔洗急 咁多人訂應該冇得點炒
好似mk50咁啲單開始係咁跌 不過我都忍唔住1300收左張後期單

你覺得出貨會跌穿原價？

咁又未必嘅 但應該加2,300點都有
利申尻估

其實唔差太遠就由佢喇
最緊要過到自己嗰關姐

單體MK4跌極都加3-400，依家都開始升返

MK7限量訂，自己諗

個頭似係之前我換過果粒嚟 你留意埋隻眼有冇花，如果有應該係我換走果粒

我果粒就係直接換

你唔好嚇鳩佢啦

普通版都係限量？
係我就自膠收左先 我自己都未收

可以淨係換頭？
普通頭wor

係，動漫節限定

我兩粒都有sad 換哂，果時普通我個鼻有一點，po過上嚟冇人理我姐嘛

係，雖然都多人訂

動漫版同普通版唔同

雖然都係多粒黃豆

限唔限見人見智喇
全港都要上網撳，入岩身份證先訂得
動漫幾日，普通版開十幾日

數量同開長訂既比係少極多
d炒戶都冇掃單掃得咁輕鬆

冇花喎, 表面靚仔
我都有諗過AA膠算數

好想佢出David Bowie

咁我都試下先
幾tak膠水印

同埋今日個staff on9到講瑕疵野果d工差係唔換得，講到換比你係佢好人咁

相都有比個like你

訂左，聽日攞 .x 2

差一個鐘先拎得

冇訂到

排晒mk1-7好靚
但諗諗下咁咪會浪費隻黃臂
4千8用嚟追47好似仲好 到而加都仲想想要47

追47好過買幾舊膠啦 我就買得一個

搵到人夾7個set再分就好

決定唔買幾舊膠啦
不過你買一個擺出嚟咁咪好奇怪
零零些些有一隻有 好柒喎

因為得mk6

岩岩先收到雷神全派MSG

而家上去攞無開就屌佢老母拍門

睇完Toys av條片，neo真心好撚正，好想後追

有框係會好啲
同埋唔好過佢每層可承受嘅重量
問題不大

我覺得中間條框會影響display

終於揾到買家1700放mk7單
7/8單 唔怕慢慢等

想自組隻便服版美隊 有無巴打組過

有無巴打知呢套衫香港有無得賣

係時候儲埋其他7子

不了
我目的唔係蓄齊一系列
純粹中意邊隻就入邊隻
我得iron gg,mk43同mk7嘅單

黃臂呢？九月開始派，派到依家仲未拎得

50呢

同你一樣 都係鍾意邊隻就入

派neo同ca畀我啦

個人意見，對個造型唔太討好
咪鬼引我

引誘攻擊失效

買左irongg點可以唔買50

你班引人入坑嘅仆街

買左50點可以唔買dr strange

買左dr strange點可以唔買thanos
重現場景

佢去左邊呀

實物都好型喎

我決定mute左你地

d戰損

好慘啊原子巴，又收負評

要收就快，又上天

我隻5仔長舉

邊條食屎狗呃鳩人d摺痕會回復

呢期50啲單平啊 快啲收啦

真！到時買就上天

一部份姐都係

佛系收mark50 收到End game開訂

突然咁多irongg 相
想知宜加派到幾號

6個mon post狗負皮我
貼下相姐

佢地除左負皮仲惡得出咩樣

有痕先型

所以玩具AV無得爆

德鳩叫你地等下呀

四千先full set真係好撚貴

唔得呀，唔可以
買左50就要買埋armour

打算入hoa 7個

土豪

入左50再唸啦

Weapon見有人放550

價唔啱，個個都1500up

大後期單1300 1400都有

有無巴打會買格納庫？

要揾揾
今翅仆街鳥

我1300收到左 你加油

mk50大後期單唔知要幾耐先派到

無所謂啦，又唔係急住玩
有平就得

請受我一拜
我見accessories 有人放550

Accessories 除左前期特別版 唔係啲單放唔出
而家好多收50單要食骨買accessories 單

下星期五應該冇野

28/7應該係前期單？

武器包特別版首日27/7

普通版 4/8 少個戰損面

咁28都ok喎

我想問下我收隻二手黑蜘蛛俠有咩要注意，都係睇下d關節有無鬆？

所以樓上話宜家收係好著數
再遲吓等50都出埋就唔止呢個價

想問下雷神把斧係咪本身都唔直定係sad黎

我話mk50單炸 武器單有啲保留

Sad, 快啲上去換

認真咩 我把都係咁

我都唔知 我見人地開箱片個啲好直

$1300收到啦 ？

係啊 不過大後期單

5月尾6月頭？

5月中尾

我反而想問下個頭雕勁易甩出嚟係咪正常

我個把直 咪玩啦點會彎？

Thor到手⚡️

想閣下Im d 逗袋stand係咪大非im既小小

要買幾高先夠放啊？ 加埋loki對角的話

個頭雕係咪好易就蚊得甩？

唔該巴打
我想放兩隻地台睇嚟闊要40先夠

你呢隻幾錢啊

估唔到雷神全派左都仲炒得起，750都被秒

+250唔叫炒得起啦 叫無炒濃姐

岩岩上去拎雷神 HT個鬍鬚哥哥幾好服務態度

肥肥地果個？佢同我講早晨嚇親我

有無貼紙送仲？

雷神可動真係好低..

玩完雷神想入返箱發覺個斗篷摺唔返埋落膠袋

你把野係咪直架

HOA 一次過買7個除番開好似690一個...你地會唔會組團

用VIP買仲抵

組團都幾麻煩 單就得一張 又一年後先派貨
雖然我都想要一隻

慳成$60都抵既...

佢7個唔係連埋一齊ga？

dream display box

有無試過長短腳拎去換？
今日拎隻行山luke長短腳

係 好好人

有呀 又送多左個月曆

我果把係

已經有4張月曆 2份貼紙

收cw定aou嘅captain頭盔頭雕好，想插落隻iw到玩下

月曆我有5定6張

why not both?

兩隻版都唔好
隻色問題

隻藍色都唔夾

淘寶好似冇見到有副廠出過，唔係我可以自己油

你試下做遮蓋嗰陣做好啲然後先油囉 話唔定功多藝熟之後到你開鋪接單改色

最好用av油？我怕la爛d膠 咁就曬咗300買個頭雕返黎
上1000灰->黑底->深藍->補detail滲線->消光？

唔想找數住😂
有無師兄有未可取普版隊長 換我可取😆
留tg

好想追dx15

av應該傷害最低 琺瑯我都驚變脆 同埋如果打咗黑底再上深藍隻色出唔出到先

呢排做咩咁多人追dx15

新post

呢隻你都唔訂等叫春都得

DX 就是保証
DX 出得幾有heart 又可動眼 件衫又車得靚
我咩都唔講 講個stand 已經靚過哂所有咩avenger

Ching 想問下個頭係邊買？